【突發！】領館內懷疑有證據證明支那有份搞BLM!!!

另外請大家幫幫手Support伊朗手足
伊朗人求助連登仔－懶人包

Pishhhhh

推

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

如果伊朗可以搞大，支那D油又會有阻滯

推上去推上去

唔係咁開心下話

乜水黎
咁似low cost cosplay條肥仔

其實睇留言美國人完全0 surprise

條友純鳩估咁咋喎

Wow

push 你老母咩
等有實質d 既野先push 啦
一陣一堆人炒車
搞到成個黃版藍絲group咁

美帝有國安法 可以拉人封艇

So this is huge: there may be evidence

May be but huge

唔出奇
成日話人收錢先出黎遊行
實情d 撐警/愛國集會先係派錢

又話示威係收左美國錢
可能實情係中國派錢叫人係美國示威

幫你補個可靠少少既source

你知道太多了

push

Fox咁講… 可能真係有野

睇 fox 就睇到成個政府點樣推
由港大之後到班農
同香港星島差唔多

又斷到正？

如果係真我估侵一早攻左入去

會唔會查查下china joe 都有份

咪撚玩啦 依個都叫可靠小小 揾左十鳩幾分鐘都冇其他新聞網有提過 睇左幾篇Fox Business關於中國領事館嘅完全冇提及到

請代開Post

突發！(直接中) FBI強制進駐侯斯頓中國領事館

新唐人電視台直播

已經入左
72小時時限已到

正
雖則一早就知支那人一定有份參與搞屎棍，不過今次終於有證據

未有住

懷疑

的確係 我啱啱嘗試搵都搵唔到
等有實質證據再開post好啲

保持距離先
好難相信有三日都唔燒證據

Fox報導姓閻個女人又係到依家都係9up

唔係咁開心丫

冇都要屈到佢有，對付敵人必須要快狠準

P

跟本就係戰爭行為。

搵到葉虎既數簿？

得文字報導啫

你話無份搞至出奇

燒撚晒啦

綠卡定返中国
肯定有人收埋左

仲有NIKE
NIKE讚助既碧咸 美國隊女足 好多球星都比佢強制要出BLM

你都on9嘅
萬一真係搵唔證據
連台都落唔到呀
仲有都要比人知政府唔係無賴先得㗎
你估支那同香港政府咩

黑人智商真係低啲架喎

BLM, Wuhan Virus , Xin Jang , Hong Kong 打入去啦

仲有溜左華為

邊撚個黎

支那搞伊朗得罪埋俄仔

美帝：真正外國勢力入侵

Push

This is the real nuclear bomb if it is true.

If it is the case, there is no use to burn documents inside Consulate. FBI already get copies before announce to close Consulate.

就係大陸原嬲都係俾錢人示威，咁佢咪覺得出親來都係收錢

CNN都有報

紋晒身知咩事啦

求其一條友喺Twitter講句嘢就開post

拉
同啲tankies覺得香港人係畀美國煽動有乜嘢分別

有無個唔該9up的source

英國早D日出咪搖你支旗囉

發覺你哋真係好似班五毛 人哋美國大撚把人支持BML BML係反警暴示威 明明係同香港人觀念相似 你就係度9up 同支那講香港示威係因為美國比錢有咩分別？

可以打了

FC咗先打飛機啦

Omg！真係俾我估中左？
我尋日開左個post話有領事館職員投誠
我串聯埋啲事件估係同blm有關

訓左幾耐 BLM早就俾西雅圖班共產主義左仔騎劫左好耐

真，連美國佬都醒左

自己做開，慣性投射落對方以掩飾自身問題及不安感。支那當日其實好撚驚香港示威。

嗰時都影到好多大陸國語人blackbloc搞事

推呀

知唔知美國幾撚大啊？ 一個國家嘅運動可以比一班弱智騎劫？ 而家全美國9成人都支持BML 你班on9不停話BML係支共陰謀 你覺得美國人會點諗？

推呀！

九成九係，只不過有冇證據嘅問題

九成人支持有咁多就唔會有咁多歧視了

BLM呀師兄 搞清楚先咁肉緊啦

顛覆國家政權罪！拿下敵國南海基地先

支那大鑊

柒到喊，依家BLM反噬緊都唔知

跟本就係

我地無收過錢唔怕比你地查

但班撚屌又查唔到就齋吹老屈我地

到人地有合理懷疑要查你中共武肺既問題

你就係都唔比人查 仲唔准人入境

易家話你間大使館有問題 要趕你走

你就拿拿林燒曬d文件

唔係做左虧心事怕咩比人查

是但一個ac打幾句就係😂笑死人咩
搵D有質素架喇... 唔係又比人笑

PUSH

有美國民調話63%人支持，冇9成。

外國勢力

出嚟講兩句啦BML達人

有個美國手足直頭話不如用Seattle同Portland換香港

大大力轟佢老母

有咩證據

great news

Rt

world war is comimg

唔出奇呀 propaganda中共拿手好戲

正正!!!

On9

一早估到啦
係啲死左膠弱智先俾中共煽動

香港班左膠都係

企咗起支那個邊都唔知

呢位係美國「Human Events 」報章嘅總編輯
而Human Events係乜，可以睇wiki嘅介紹

On9 左膠

睇入面啲留言五毛潛晒水

成日都有呢啲「傳」，「懷疑」嘅飛機post，搞到好似藍絲group咁

推光復香港 時代革命

BMW呀

關大使館 搵証據 件砌

同民主黨檯底交易？

黑人變晒XXL Condom

Jesus Christ

就算無證據都信

嘩屌

Fox報出嚟啲人話會係有心偏幫侵
覺得有可能
但一定要有啲實證先有用

最好就證實埋，到時可以更加大大力車落中共埋臉到

人地燒曬所有野.. 又會咁易搵到證據？

又真係有啲似

美國搵到證據中共有份策劃同五毛打手鳩吹係完全兩回事

胡某:玩大左，俾人發現左啦，宜家走可能唔洗送頭

係連登用 emoji
返去你個香討啦

連登根本就係藍絲group

根本佢哋就有份，之前被當地警方捉到嘅中國留學生都有講話係領事館叫佢哋做嘅.....

Black Lives Matter my ass

香港都有維穩費。支那特色外國勢力咪佢自己。

中共先係搞外國勢力，顛覆人哋國家既真兇呀
美帝唔打佢咁顏面何存

你係咪傻㗎？美國人知道blm 由中共支持 你覺得美國人會點諗？

燒唔曬d野

比錢人示威同真心示威兩樣野wo

呢個爆呀
雖然連登懷疑咗好耐

原子彈

遲早有

好多antifa明顯收錢辦事喎
同真嘅示威者係兩回事

Diu push

Which Consulate?
Houston??

香港既示威同美國既根本無可比性
香港既示威示威者比黑警禁住砌
美國既示威 人地可以解散警隊 立即回應訴求

中共斷正
阿侵選舉又有利左

見班5毛衝晒出嚟我開始信係真

捉到都
共和黨可以賴落去
民主黨又可以賴啲衰嘢落去

好connect唔connect落啲極權地方

民主黨見班antifa騎劫左不知幾想割蓆
依家有位入梗係踩多腳

咪同啲有錢佬玩女緋聞一樣
係搵唔到證據，但全世界都心照

BMI 啊嘛

唔係騎劫，根本就係佢哋策劃，用反種族主義嚟掩飾

民主黨係主腦嚟

我又唔信班大陸佬會遺漏左啲證據囉

香港人有冇殺8歲細佬女

push & Retweet